今日"唔好意思"的活動 多謝搞手

今日12點至1點 我在稅局外同十幾戰朋友 派傳單
我發覺人們的反應較想像中好 ( 可能我唔喺鏡頭面前派)
我只比一位中年的女士罵， 及一個阿伯責備及畀意見

有人送水送濕紙巾支持我， 又有好多人對我說加油

我諗香港人會明白的, 大家加油

多謝活動的搞手

我覺得呢件事 得好多人心
大家加油

兄弟爬山 各自努力